收到消息,中國已成為癌症病發率、死亡率全球最高的癌症大國

意料之內,毒食品,毒氣,毒水,假藥,短期唔死得,長期問題就會浮現

已經成個元素表食哂!
食到百毒不侵

香港都唔好得幾多
毒菜毒肉
日日吹啲毒霧落黎
仲有東江水

傳說如果食曬成個元素表，就可能變成元素超人，可以控制元素表內所有物質，重勁過磁力王

中共係有辦法輕易將癌症死亡率降到零